黃明志演唱會俾馬拉政府搞 冇人提？

黃明志係12月31搞跨年演唱會
點知俾仆街馬拉政府諸多阻撓

本身09年黃明志為馬拉少數族裔發聲
已經俾馬來人批鬥同政府封殺
之後避走台灣發展

好不容易今年先係馬拉再搞演唱會

但又因為拍片讀出
政府機關批准搞演唱會既潛規則
而再度被逼停辦

我好中意黃明志
佢唱過首廣東話去欣賞香港文化

可否connect 埋黃明志
同埋不滿馬拉政府既人

搞大佢

P 牌推唔郁

我都好鍾意佢

佢奶共喎

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

佢俾馬拉政府搞過十萬次啦

奶你老味
佢屌大馬d大陸狗話佢地為自由走黎大馬
而家就屌香港人

呢條唔係反諷咩

佢都係勇於發聲既藝人

推

呢個好明顯暗串

變左天都係一鳩樣

推
好鍾意聽佢以前啲歌 新嗰啲歌冇咁好聽 不過算啦 佢都要出啲大眾化嘅歌用嚟還錢

撐佢

唔好撚戇鳩
佢之前先支持香港抗爭
又一直撐廣東歌

佢邊忽奶過共
佢早排先出po撐過
雖然字裡行間無提過香港
但成段野好明顯站響抗爭者一方

D大馬狗成日話鳩佢搞事
Btw佢mv d女好正

佢如果係香港人應該黃到冇得再黃

今日佢話比人取消埋
仲要比律師告